蠔餅食煎定食炸

炸

半煎炸

唔炸邊好食

燒

生食

好幽默

煎，用鴨蛋